[鬚刨撚]邊到仲有340s

搵哂大型個幾間電器鋪都話無哂貨
得3040s，340s同3040s有咩分別
上網睇3040s都有德國造